做過飲食業就唔會亂咁比面色侍應睇

成日見d食客就對侍應閪口閪面
有時仲係咁追同一張單
當自己真係大哂咁
特別係人多既時候 已經做到成隻狗咁仲要比你屌幾野 浪費大家時間
如果你話漏單 錯單 ok? 你係應該同侍應講一聲
我見住有條友d野食未黎 1分鐘內向3個侍應追單
差唔多1個走左接住搵另一個
而家淨係服侍你一個咩
做過飲食都知人多真係會冧檔 都見唔少人做到燥
所以平時食野都叫有禮貌 唔該前唔該後
漏單對唔會閪面 通知聲就算 等多5-10分鐘唔黎先再追單
希望大家都對飲食業員工好d

有比加一架屌你

On9
鬼叫你唔讀書 做埋d垃圾工 認命啦
比人屌咪抵撚死囉

咁唔好怪人加餸比你

通常愈心急 d菜出得愈慢
等下先啦

都遇到對佢好

班侍應反而仲當你無到
乜都求求其其

到頭來又要黑番面

讀書少班人無你點對人，人點對你呢d心態

入公司數炸屌你

你冇老豆又拎綜援，咁冇家教唔怪你

想講飲食業有分full time同part time
full time可能係你地所講既讀書少既人
我諗你對佢差佢會用更差既方式對你
part time多數都係學生 有大專生
甚至degree holder 只係唔想搵工/搵緊工
唔好當做飲食業既就係低學識

讀緊書出黎揾份飲食既pt真係可以見到香港人既醜態
比得個少少錢就係度嫌三嫌四
我份糧得四十幾炸
唔撈揾過份有幾咁閑?
如果真係好閪個d,自己小心加料啦
就算係高級餐廳/酒店個d都一樣
雖然你比得貴
但做個d員工好多都係學生炒散
所以唔好諗住整到人地冇得撈好似好威唔咁
洩底既永遠都係自己

我好聲好氣 唔該前唔該後
叫你跟一跟個order 咪又係西鳩我面

仲有呀
你地d同行
舉左手扮睇唔到 話幫你跟跟結果蛇左去吹水
你又唔出黎屌？
曬氣

冇做過都唔會咁啦
d阿叔阿嬸俾小小錢就當自己大爺
見到都好反感
又要幫你地班友執骨

樓主讀唔成書做飲食

原來連登咁多人做飲食？

乜唔係個個月入50k咩？

我返part time廚房咋

中point
個班友根本習慣哂呢種生存方式
要夠惡佢地先識驚

難聽d講係奴隸命

大撚把係咁
好聲好氣當你狗
唔閪佢都唔會理你

次次啲飲食post我都會講一次
不過成班飲食狗掌睇唔到

我自己都試過
咁我嗰日就入廚房既
可能出黎樓面行去廁所/通知侍應咩咩賣哂咁樣
咁我做廚房點解要應食客 做埋樓面嗰份?

邊撚個拎綜援
鳩up post你又信

未過20分鐘都唔好催
有時見人地落左單十分鐘就催真係想屌佢,拎d未熟既野比你食好冇?
不過當然有好多伙記都西口西面,依樣真係睇人,改唔到
舉左手扮見到個d有時係因為佢唔係負責你個邊個場,有時係因為佢有其他野忙緊,所以幫唔到你
幫你跟完就走去吹水個d,其實佢地唔係做廚房,佢地只可以幫你傳話,同廚房講你催緊,所以佢地吹唔吹水都影響唔到你

你地要當做飲食業既就係低知識水平咁傾黎都冇意思

咁你讀得成書咩？

少時唔讀書 大個做飲食

我唔知咩叫讀得成書啦吓
而家都叫讀緊U既
咩U咩科唔講啦
一黎扯開左話題 二黎驚比人起底

咁撚唔滿意咪撚做囉

其實飲食先最唔驚冇得撈
求其做一做都有經驗,轉份工人地實請
人工雖然低
但好似我讀緊書咁走去做pt,每個月揾三四千都好夠用

叫師傅比舊好野佢食

8大咁多科點咁易起底啊
乞食科唔敢講？

咩行業都係啦 除非佢態度西姐

多時都係啲侍應閪面、串柒柒多

好似唔休做咁款

有比錢連10% service charge

你班讀唔成書柒頭有乜資格要人好禮貌？

唔鐘意受氣點解你唔轉工？

咁撚下賤係因為你無能力去做其他工

後悔點解當日唔讀好d書啦柒頭

琴晚先被客鬧完
個廚又躁底個客又閪
夾喺中間

一陣比你騎劫左個post就唔好啦

你揀飲食來做係你戇鳩

辭職啦柒頭

唔敢呀？

冇話唔滿意
只係想講,比左錢食野唔係大晒

btw琴日見到個m記員工同兩個大陸人隔住櫃枱嘈到差d報埋驚
真係覺得有d誇張
三四十蚊人工做m記廚房都要受埋你氣

做counter都係啦
想d客對你西面咩

其實讀緊書除左飲食仲有咩工介紹?
認真問,我都想唔做

無做過飲食
但係一個做過飲食嘅fd影響下 會同d侍應講唔該

講你態度呀屌你老味
欺善怕惡
你真係弱智架喎

同感呀 我都係一邊番學一邊做pt
有陣時爆哂場真係未必可以好快顧哂所有客人
或者有陣時我跟緊第二張單其實啲客叫我落單我都只係可以叫佢等多陣
冇禮貌果啲就另計啦 不過可能人地鋪頭長期唔夠人真係好忙好炆呢

有禮貌係好事
有時見到d老豆老母帶d細路黎都會教佢地講唔該
個下真係幾warm

D 人唔明白 never piss off the one who serves you food and drink 姐

比左錢唔係大晒？

你咁撚叻點解要收錢？

我從來唔會比面色侍應睇，因為我知屌佢都無意思，而且我自己都做零售業，知道依個世界大把閪客。

不嬲唔該前唔該後

份工你自己揀來做

學人咁多要求做乜撚？

我以前做個間長期唔夠人真係做到想死
望住成個場得自己一個睇
d客就好似遇溺咁舉晒手
真係除左叫佢等一陣都冇其他辦法
最on9係試過有人屌我 唔夠員工做乜開鋪?
屌你啦又唔係我決定,你叫經理過黎同你解釋好過屌尻我依d低級員工啦

你條乞兒點解要返工？

辭職囉咁撚不滿

做過飲食先識咁諗就證明你幾咁低下
洗唔洗做過清潔先對佢地有禮貌?
咁大個人先諗得明 無家教真可怕

某程度比左錢係可以大晒，但係都要睇你比左幾多錢。無咩野理由對茶餐廳侍應同五星級酒店侍應一樣要求。

原來班友連off duty上網都要俾人屌鑊金先溝通到

對你有禮貌係你好彩

你拎得人工有乜資格客人對你一定要有禮貌？

比左錢就任你屌?
唔計個d真係抵鬧唔做野既員工先
有時我幫人催單,我最多只可以幫你同廚房講你催緊,咁廚房就做快d比你
但你過多陣都未等到,你就屌尻做樓面個個其實冇意思
樓面個個其實唔會幫你入廚房煮野食
我只係想你地搞番清楚依樣野

咁你點解唔要求你老細比酒店人工你？

因為你下賤，所以你低人工又要受氣係抵撚死

屌你老母啦，坐就限兩個鐘，催就要廿分鐘先催得?

做咩要講英文

啲客閪面係態度唔好
但居然攞嚟合理化加料呢個行為
本身加料就係唔啱
個客閪唔閪都唔應該咁做
仲要攞加料呢樣嘢嚟嚇鳩個客
啲加料廚房佬同閪客根本就一樣

其實pt waiter幾好搵 閒日計埋tips都7-80個鐘 好過幫中學雞補習 彈性又冇壓力 好多讀緊u做 真係唔一定冇學識 所以比面色waiter睇之前諗下人地肯唔肯受你氣 唔係盞搞著自己

嘩原來你做飲食呀？

你有無反省下你點解要做飲食？

所有你既人工，待遇，係因為你無能而自食其果

你咁低賤有乜資格學人要求咁多？

欠撚左你呀？

你人工包埋受氣嫁

撚樣

咁鐘意呀？

你走去做大醫生囉

你有無咁既能力？

垃圾

其實對任何人要有禮貌好應份掛
番工對客當然要有
做人無時無刻有禮實冇死
我地香港人有個好有趣嘅現象
個個要求最高服務質素 個個話去過日本 人地d sales 點點點 點似香港果d sale屎仔
我想問 你對上一次入人地鋪 人地同你打招呼 你回應番人係幾時
你搭地鐵有冇俾人出哂先入呢
個個都係要求服務嘅就提供日本質素俾佢
自己就用支那態度應人

讀緊U 間唔中番下part time
不過成日比人當full time 讀唔成書
比人狗咁撚

同樣道理 你比錢食快餐係咪又要比五星級酒店服務你

我黎食飯使唔使幫你諗埋邊個送最簡單最快煮起呀
你都ON撚9

我唔知你係咪遇過d好閪既伙記先咁諗
但我自問番工個陣唔會閪口閪面,最多太攰個陣先冇表情
好多時都會有少少笑住咁對d客,特別係見到細路仔個陣會同你地笑下
但如果冇啦啦因為另一個同事做野唔夠爽快就比你屌,明明自己冇錯
將心比己,你都會燥啦
你比左錢係可以換到你叫既野食
合理地催單係冇問題(我個人睇係20分鐘)
但如果最忙個段飯市時段,30分鐘先有野食都唔出奇
唔好10分鐘催一次,15分鐘催一次,20分鐘就開始屌尻人就得

依啲真係廢老思想
我就一定唔該前唔該後，除非真係得失我先會開聲屌。

我好公道

我比唔起錢

就唔撚食

你唔鐘意做飲食

點解你唔辭職？

一來禮貌
二來人地加料你都唔知

限坐個d就另計啦,個d我未做過唔清楚
我係講緊唔限時間比你慢慢食個d
如果趕時間既話可以去食m記

係囉 你唔想光頭 做咩唔生番d頭髮出黎

無人拎支槍指住你迫你做飲食

調翻轉堆waiter都冇必要so你 咪由你燥 who give a shit 你有禮貌得益既都係自己

垃圾自己買餸番屋企煮飯囉
讀緊書唔做飲食有咩做?
又近自己屋企
唔使下下搭車來回都冇左兩粒鐘

因為你班柒頭無能力做飲食以外既工

又係ON9仔乜鳩男

好聲好氣對住班撚樣咪又係到閪鳩你面

我都想好似你咁住淺水灣 出入有司機 又有私家廚師
我依種人食麥記可以加大已經好開心

試過做外賣仔
隔離個外賣仔讀緊master

垃圾自己印銀紙囉

返工唔受得氣返來做乜？

唔好一碌尻打沉一船人
的確有好多waiter西口西面
但有d乜都冇做過就因為另一個同事西你面而比你西番佢面,其實好無辜

唔鐘意受氣就辭職啦

咁撚叻

番工冇做錯受氣黎做乜?
最討厭就係你依種以為比左錢就大晒既諗法
我安份守己,同你落單,幫你斟茶,幫你出餸
d野可能廚房整得唔好,你咪出聲話比我知,我幫你換過份
但你係咁屌尻我都冇用架,又唔係我煮,我又唔知廚房個個做乜尻
認真個句,有咩唔滿意或者投訴,直接揾經理講
你屌d做細既係唔會幫到你

今日淋檔淋到仆街，睇到特別有感覺，唉

對你有禮貌係你好彩

你拎得人工有乜資格老細對你一定要有禮貌？

如果唔係限時既，我催得你實係presentation有問題
可能燒件扒前後真係要廿幾分鐘，咁之前啲前菜呢?complementary呢?有無去用舒服去安撫個客?有無去介紹菜單介紹酒等個客時間快過啲?
中菜既，起個菜要廿分鐘，有無拎啲濕鳩野俾客咬下?有無通左啲快既食住等呀?

我屌得你耐就實係成張枱吉既係度等啦

唔該前唔該後只會俾人當契弟
猶其係多人時段，啲waiter見你唔燥就覺得你等得下
不嬲直接嗌阿哥仔！差個炒飯好耐未嚟喎！！
唔會閪你面但亦唔會同你好禮貌

無做錯就唔使受氣？

乜野理論？

你收人工係包左受氣

轉工囉，有能力的話

咁你點解唔要求你老細比ibank人工你？

因為你下賤，所以你低人工又要受氣係抵撚死

屋企人係咪冇教：唔好用人嘅職業去量度人？

保安屈sir
又要鬥捐錢又縮沙
摺撚埋啦

依個真

嘩原來你唔係做ibanker呀？

你有無反省下你點解唔係做ibanker？

所有你既人工，待遇，係因為你無能而自食其果

你咁低賤有乜資格學人要求咁多？

欠撚左你呀？

你人工包埋受氣嫁

撚樣

咁鐘意呀？

你走去做大醫生囉

你有無咁既能力？

垃圾

講得好

我滿意我份工

唔會好似你又要自己死去做飲食又咁撚多不滿

我做個間點都有d濕尻野比你咬住等
好少漏個前菜
所以答你唔到

結論：你屋企人做下賤職業

都係個句
讀緊書,可以轉咩工?
我都唔想做飲食整污糟隻手

做看更都滿意

碟飯有加料唔好怨啊 間餐廳你自己揀 有為料就包個私廚

你漏單，人地趕時間追單好正常，你應該屌你公司請唔夠人

其實大家都西面咪ok
你做pt啫 唔駛代入任何感情 咁就算比人屌都無所謂 反正佢點屌都有人工收

做客既同侍應我唔明點解要笑笑口講唔該 又唔會減價比折

總結大家都西面大家就唔會出現邊個比面色邊個睇既問題

有無人迫你做？

係你自己揀

難道你唔滿意做飲食？

你咁無能你有得揀咩？

咁你做 full time 看更狗都滿意 的確令人佩服既

做保險都唔係個個保險狗架
點解比人咁既印象咪要怪你班同行成撚日都係咁囉

但d人係屌個waiter
你直接同經理講或者打上公司講咪得
你屌個最低層員工做乜?
我都想有多d同事幫下手

樓主你體諒下啦，
d人日日OT翻份狗工，
晚晚比腦細屌到括約肌鬆嗮，
性生活又得唔到滿足，
每日唯一既娛樂就係落茶餐廳屌下侍應咁。

人地咁慘你咪由得佢自high一下囉。
唔係個個人都體驗過被人尊重，
越係冇自信既芝娃娃吠得越大聲。

希望樓主你明白佢地既苦況，
咁以後就唔好刺激佢地弱小既心靈啦。

唔使笑笑口咁講唔該
乜表情都唔使
唔好西面就得

邊個話我做飲食

醫生

待遇：受人尊重
權利：人工高
義務：醫人

飲食

權利：低人工
義務：受氣

香港真係好撚多奴隸
要逼人都當自己都係奴隸
條氣先順番

讀咁多書去睇埋d垃圾韓國gay佬

你一廂情願覺得人係姐

侍應佬

看更(我唔係乜鳩男)

待遇：做狗
權利：serve主人
義務：幫主人開門搖尾巴

如果個個好似你咁把炮,你份工都唔使撈啦
唔西口西面,比番應有既尊重已經好足夠
又唔使你特別有禮貌

條友做看更 唔洗理佢

我出去食野都見識過西人既waiter
但真係覺得明明自己冇做錯野就比人職業定型好無辜

做前線係咁，安撫啲客都係你工作之一

可能係我認真左

你都 on9, lunch time 得一個鐘，計埋等位，等餐仲有幾多時間食，隔離遲過你嗌都有野食唔通唔催？餐廳唔夠人手就應該請人，大部份餐廳落單後五分鐘附近都已經有野食送到枱

依個真，下下屌到去經理，咁經理自己做曬得啦係咪
你去銀行唔滿意，唔同個teller投訴唔通下下搵經理咩

我通常係咁講唔好意思,我幫你換過份
如果個客再有咩講就話幫你同廚房反映下
通常d客都冇乜野講,因為其實除左咁之外都冇其他解決方法
但試過有人係咁講係咁嘈,我已經講晒唔好意思,佢都唔收口
如果自問係依種客既話就一開始直接揾經理講
佢有機會比埋免費比你,你捉住d細既黎講係冇用

再嘈加料

做高級少少既餐廳已經冇左大部分態度差既問題啦
樓上嘈緊嗰班九撚成係比廿零三十當自己大爺嗰種
唔好話比你嘈啦 由你入黎嗰刻我就已經當你狗喇 遇著啲林善同行先會比你恰到
得罪班隨時可以幫你加料既人真係唔知咩心態
我讀唔成書？而家做下兼職搵零用 畢業咪又係做你老細
但都係嗰句啦 你點對人人點對你架啫

如果野食耐，好多時個侍應落單前已經同客講可能要等幾耐，好明顯樓主果間冇做呢樣野，跟住人地等得耐追單又屌人追得密

咁有d野食真係要時間整
整得唔熟你又屌
你都應該唔想全部野好快上到,但黎連隻碟都熱
個d就直接用微波爐叮熱
5分鐘有野上枱個d可能係整定
唔同鋪頭唔同做法

係呢個post真係見到好多香港人既醜態
人工高就拜 人工低就踩
以為做飲食既人 比人屌係工作一部分

一個post就睇到連登原來咁多伙計

唔屌會肯追咩，屌有時係比壓力你地去追，有 d 真係唔屌唔追

周街都係食肆
有幾出奇?

成班無得揀要做飲食

上連登出post要乞人尊重

就來鳩吹到做飲食都係尊業人士

同飛雞一樣

其實好多野做細個d都話唔到事
可能最多只可以幫你換過份
如果要求免費個d唔揾經理可以點?

係 道理同做看更狗但係硬係係銀行cash out哂都要攞疊銀紙出黎扮有錢一樣

咁個d係抵鬧既
我又冇話全部都唔抵鬧
只係唔好鬧錯人

中文都未識就唔好亂吠啦

[quote］
舉左手扮見到個d有時係因為佢唔係負責你個邊個場,有時係因為佢有其他野忙緊,所以幫唔到你
幫你跟完就走去吹水個d,其實佢地唔係做廚房,佢地只可以幫你傳話,同廚房講你催緊,所以佢地吹唔吹水都影響唔到你[/quote]
Exac7ly 明明係廚房做得耐但俾人屌嘅永遠都係樓面 催完廚房我真係做唔到啲咩去吹水 成日都見到班客睥住你

你做看更都上黎鳩噏啦，睇開啲

我都會講唔該,就算係黎收碟我都會講唔該
但係我唔覺得食客係老撚奉要對侍應有禮貌囉

Exac7ly 明明係廚房做得耐但俾人屌嘅永遠都係樓面 催完廚房我真係做唔到啲咩去吹水 成日都見到班客睥住你 [/quote]
好似想我入去煮埋咁

做看更就抵死啦

唔讀書確實係無得選擇

其實極少有人要求免費，最多都係換過碟，或者cut單走，依啲其本上侍應係應該要處理到喎

保持番人應有既尊重就夠

係 所以你咪滿意你份工囉 屈狗

你咁話自己份工

落場時間咁撚威猛出post屌食客

現實唔該唔該乞兩蚊貼士

連登真係好多垃圾

我滿意我份工

但你確定我係做看更？

自己讀緊大學返個炒散
返完之後好鐘意食完野將啲餐具執埋一碟野咁遞俾佢地
見到佢地微笑自己都開心

就算係看更 佢都一定係老闆 如果唔係無理由有咁多錢可以捐

依d當然做到,同埋只係一般正常客既做法
但試過有客chur住唔放,做細既真係幫佢唔到架喎
當然只係極少數,可能幾個月先遇到一兩個

我月入14500

屈sir 你打少左個0

讀得書多先冇 好多人以為自己讀得書多就巴巴閉閉
人地同佢有禮貌 反而睇唔起人
唔好咩都拉讀書講顯自己高

反省下

點解你咁下賤要做飲食啦

互相尊重，你對侍應有禮貌，佢地都會對返你好

你把口咁撚賤
做乜都冇撚用啦

佢地睇高左自己
以為自己中產好有成就
又唔柒得 但唔明行行有專精

之前做暑假工, 有個西裝客食完幫手執野 仲講左句: 我都明嘅,我之前都做過 加油啦
果下真係warm左

指出事實就係賤？

上面我提出咁多point

你班飲食業精英有邊個正面回應到？

係唔係因為讀書少？

典型香港人都覺得自己比左錢就係大晒

你係唔係中產以上？

同有無做過飲食業關係不大 係個人修養問題

我就算去食貴野都唔會覺得自己係大晒 叫親人做野都會講唔該 除非對方態度差 如果唔係我對所有人都好有禮貌

比錢唔係大晒

你又咁下賤為錢去返工？

咁D濕鳩侍應西口西面我可唔可以西番佢？
定係建議佢轉行揸的士、紅van？

我綜援撚黎架嗎 麥記都加唔到大 蘋果批都未食過
屈sir 肯屈膝quote 我 我真係覺得好光榮

比禮貌你係佢好彩

無禮貌係好正常

其實大家唔西面已經冇乜問題出現
趕時間既話可以提早同落單個個講定,佢地會叫廚房整快d

香港地

一係做最有錢果班

一係做綜援撚

否則就好似呢班飲食柒頭咁

乞人地要人尊重

你乜鳩啊

唔想受氣轉行啦

你情我願

關咩事？睇到個加一咁撚大？
垃撚圾

唔敢辭職呀？

垃圾

睇你咩叫中產啦
你d point 人唔笑狗都吠

可能同條友講野要先討論家教既問題

你回應唔到啦

弱智繼續做飲食啦

每次埋單碌卡都會再比多20蚊小費 雖然唔多 但都appreciate 佢地serve 我

態度呢樣野唔關讀書多少既事

e加好多人都唔識尊重

唔怪得香港咁多奴隸
奴性重撚到
你咪又係人地眼中既狗

你憑什麼要求人尊重？

學歷高？

職業高尚？

巴打有咩高見，一個學生想搵pt唔做飲食可以做咩

返屋企怪你老豆窮人生仔啦

智障男神邏輯
有冇禮貌係家教問題 唔係讀書問題 都唔係錢問題

咁你又憑乜野唔洗尊重人地啊

原來學歷高先可以受人尊重
學到野了
多謝學歷高既你話比我知呀

番屋企問下你老豆老母做咩唔教你好過啦

連登有d留言真係好撚廢，人地做飲食就話人地無學歷唔無讀書。咩道理？認真講，每年有成幾萬個dse,入大學就得2萬到（我讀完好耐，實數唔知）。咁入唔到果幾萬人，就係廢？ 做一份工作，係合法就無問題啦。2017啦仲要比較行業？唔撚用自己去同Ibank,醫生律師比？你都係廢 。人比人，比死人。每一個行業都需要新的勞動力。

我話你班飲食柒頭受唔到氣就死去辭職啦

做乜唔辭職？

就算有錢有物業就唔可能做 ？乜撚野邏輯
請自貼戶口balance 物業 老豆老母全相 學業證明 否則你就係低賤既雜種愛滋狗

係屈sir 面前 大家都忽然變哂做飲食業

你唔係咁撚天真

以為職業真係無分貴賤下嘩？

果10% 服務費根本唔係落侍應袋，餐廳袋咋，同埋果幾十蚊算係d乜，笑死人連登仔

有冇第二句

你又做咩職業咁威?揾得個14500係度嘈?

上面講左

我月入14500

當你知道屈sir 同人鬥捐錢個數目 你實唔敢串佢

你呢句都回應唔到

咁蠢抵你做飲食

但事實係好聲好氣反而會俾侍應閪

好似知道我唔會點投訴所以專登恰我咁

你又打少個0啦

做看更確實下賤

掃地？

客不嬲係大撚晒

收撚皮喇，一萬都走數重好意思出聲

都唔撚知邊個窮喇

行行都有d咁既人

同阿伯爭飯食

你做飲食都係同新移民爭飯食

又話永久退出連登，退係邊撚到啊

同你講野真係好辛苦

下賤勞動力

又要有人工又要福利好

仲要求要比人尊重

原來你又係做飲食架

現實中應該冇人尊重你

答我喇廢柴，又話永久退出連登，退係邊撚到啊

你認為係就係啦

做飲食做到咁惡呀

你話係咪係囉，屈sir，點似得你咁威，1萬都要走數

現實唔係畀左錢就大晒

係畀左錢黎食野，好似你畀錢我請我食咁

唔單止西面，呼喝食客，同食客講入得黎食就要搭枱( 明明周圍好多位)，錯單漏單，跟單就走去做第二樣，喺面前舉晒手都直行直過

老實講，如果你做飲食對對客有禮貌，講多幾句唔好意思同多謝，啲客都唔屌你啦

話你廢就係做飲食， d logic

你可以開盤同我鬥捐嫁

你都望下自已logic 先啦

讀過書一定唔會去做飲食業

睇見d人話唔屌唔得
真係未見過人加料
以為口水撈飯係假 係講笑

利申
中環某餐廳做過pt
成班伙計請唔少垃圾閪客食口水

你地咪自以為是屌囉 咪又係影住碟口水牛排po上ig

找撚左數先喇你，屌過街老鼠重好意思叫人開盤

讀過

不過你班柒頭讀唔成

成日見d侍應就對食客閪口閪面
有時仲係咁被人追同一張單
當唔關自己事咁
特別係人多既時候 已經等到傻西咁仲要比你屌幾野 浪費大家時間
如果你話漏單 錯單 ok? 你係應該同個客講一聲sorry
我見住有條友d野食未黎 1分鐘內向3個侍應追單
差唔多1個走左接住搵另一個 鬼咩⋯⋯追極都係無 趕住番工架
而成枱家食完淨係等你一個
出街食飯都知人多真係會冧檔 都見唔少人做到燥
所以平時食野都叫有禮貌 唔該前唔該後
漏單追單比人閪面 就算比人加料 等多5-10分鐘都照食
希望大家都對食客好d

係廚房將碟野傳一圈已經夠玩

原來如此

班垃圾以為屌左會上菜快d
Ok ok

正解
成王敗寇
比人撚足全世都係自己攞黎

見到有錢靚仔拖住條靚女來食野

諗起自己低人工唔受尊重

你地會唔會都係咁？

唔係唔比你催單
但唔好屌人先

樓主好心提醒咁多位
等大家得到正常既食物
點知咁多人點極都唔撚明
太多小學雞啦

成班人仲好意思要求d客禮貌

關咩事
依個係家教問題

利申 人生只係試過一次黑面酒樓啊嬸待應
因為成枱都係嘢，叫人執又唔理
我擺喺隔離枱佢屌返我轉頭先開火屌㞗佢

比加一又唔係侍應袋

個咩鳩男應該一係暑假工已經做經理
一係就係剩係識問屋企人拎錢既廢青

諗起當年都做過西餐同啲宴會炒散
有幸啲客都好好人

你做老細就係你袋囉

你條弱智又唔去做？

你睇前面個幾頁
有幾多人分唔清莊閒
依家係你班食客要醒醒定定
班待應先係立於不敗之地既人
以為高級餐廳就唔敢咁玩
殊不知炒散上至排房下至酒店buffet都係同一班人

究竟你做乜撚咁巴閉

樓主讀u但做飲食業pt,咪當拎下經驗，遲下grad可以長做
睇樓主都係讀d垃圾水泡科，唔通讀mbbs會去做飲食pt咩

理所當然嘅野俾你講撚到皇恩浩蕩咁
無文化嘅飲食狗真係得人驚
利申九成時間都係屋企自已煮好西

認真炒散個班人琴日番完排房,今日番酒店,聽日又番餐廳
著條全黑褲加對皮鞋就番得工

狗

月入14500

巴打究竟做咩工？

仲有有時啲客可唔可以唔好再舉手叫啲唔係樓面嘅人出黎serve你，正如你唔會去廚房叫個廚幫你落單，麻煩帶返個腦出黎食嘢。

未做之前我都唔會比面色人睇
做過之後只係更加有禮貌
不過到我返工個陣 即使我好好態度 都係照比人屌

點撚知你d飲食精英點分姐？

你有腦就唔使做飲食啦

如果有腦要好似你咁成日上黎吠
咁我寧願冇腦

所以你做飲食好岩你

記住做成世

尤其係茶記個d，好聲好氣反而仲西你面
禮貌唔適用於低等人

你有權利無禮貌架
我都有權利令你繼續等
你肚餓無得食之嘛 唔係我
反正你無老豆老母教 係咁上下

試過等左40分鐘仲未出野食
舉手D仆街扮睇唔到
最後叫經理黎先發現漏單

係囉
有腦到咩人都當係做飲食
我就真係唔想好似你咁撚樣

茶記d阿叔阿姐又真係閪d既

好叻呀

有權力去決定餓死人呀

最好餓死你

入得黎你餐廳，畀埋服務費冇服務都唔屌得
唔漏單唔甩order使乜催你班侍應咩
又叫人唔好用職業去衡量人
轉個頭又笑鳩屈sir做看更唔使理佢回應
根本飲食狗就係賤種

你仲叻啦
人地打咩工你都決定到

拿我就對侍應好好禮貌既，唔拖前唔拖後，有時仲有笑容，但如果你見我禮貌就拖我單，做俾d唔好老脾既人先，咁係咪即係罰緊我呢d有禮貌既人？咁其實我係咪都要屌柒侍應先岩？
麻煩樓主同飲食業巴打解答下

做過運輸業就唔會亂咁比面色咕喱睇

做過地產業就唔會亂咁比面色AA睇

做過教育業就唔會亂咁比面色老師睇

做過性服務業就唔會亂咁比面色雞鴨睇

高級餐廳侍應服務真係有禮貌過茶記好多既

見你好面口咪啫係唔急囉

你閪面先定啲客閪面先呀？ 淨係鬧啲客？

後悔點解當日唔讀好D書啦柒頭

有樣嘢真係抵屌
舉撚哂手扮睇唔到
望撚住你見到我舉手都夠膽死行開
屌你老母

咁你叫既野食係咪同隔離枱一樣?
因為你叫個樣野可能要煮耐d,隔離枱個d就冇咁耐
所以有時就有個錯覺出左黎
點解明明自己落單先,但隔離枱d野上先

但雞鴨界最鐘意互踩，互爆大鑊

我會視乎返佢嘅態度而作出反應

不過我叫左嘢食後，99%都唔會黑面，廢撚事佢加料...

有咩不滿都好，一定等齊餸先一鳩鑊屌柒佢

我睇人既姐
佢服務正常
態度OK
我咪OK
你西面我唔會屌你, 我怕你加料
不過之後會port鳩你

咪戇鳩 都唔同制服 你唔撚識分去驗眼
做咩咁嬲嬲豬啊 俾人閪完嚟？

不過真係建議大家唔好長做，寧願去考記律部隊好過。

原來連登咁多柒頭做飲食

一向對佢地好有禮貌

其實可以望下人地手上有冇拎住野,有時執緊野行過見到d客舉手,我會過唔好意思麻煩等等
佢地一般都會放番低手

唔係d 咩好嚴重ge 野就無謂為難人地啦, 侍應好, 其他服務業ge 人又好

無謂做果d 閪客

凡屌你都係做飲食
咁又真係好多人做飲食既

經理請得你黎咪就係用黎受氣畀客屌架囉
請完人都係經理食返咁請黎托柒啊

大學生都爭崩頭

佢地考都未必有資格去考啦

所以就要求人地要對飲食業精英禮貌囉

一般都唔會加料
合理地催單冇問題
但嫌三嫌四又講晒說話比你聽個d就會加

同人鳩up算唔算有嘢做

連登仔D見解真係特出

做得侍應都係讀唔成書嘅垃圾

緊係算，工作上溝通下

或者係負責緊唔同區域
如果係睇唔同場既話好少會過隔離場幫你
因為佢地過左去就冇人睇番自己個邊個場

其實依D工東家唔打 第二日就打到西家
如果經理太衰 D人走得密 掦開左會請唔到人。

有時有禮貌啲待應仲串串貢西面
岩岩買傷心酸辣粉個啊姐經理先係咁
根本係人格有問題唔識同人相處
做邊行做咩事都唔應該咁 除非人地真係得罪你
唔明點解返工都唔可以返得開心啲

睇得出你讀唔成書

咁咪唔好做，依家根本係成個制度問題，你收人工低要受氣又覺得唔值，啲客比左sevice charge又覺得你應該有好態度，其實就係啲charge係比公司食晒，啲人工又比低你。根本係公司嘅問題轉嫁左比啲客到，然後客人又屌翻你閪面。大家互屌都無意思。唔做最實際

你班柒頭唔做

大把人排隊爭住做

睇到自己咁撚重要

阿叔阿姐同d mk通常會串d
c9同學生通常冇咁串

啲人唔會明每個area都有負責嘅同事
如果得一個人企嘅時候 嗰個人無辦法離開自己工作崗位
做到嘅係唯有嗌咪叫人過去幫嗰位客人

巴打冷靜少少 考體能關學歷咩事呀
唔係叫你考督察喎

飲食界= 垃圾

普通PC仔都大把大學生爭啦

飲食業精英想考到？

算把啦

之前返酒吧炒散 見過個賓仔bartender成碌鳩浸落杯酒到 痴撚線

依d野真係做過先知

香港發明出黎呃錢，外國直接比貼士侍應架。

比公司賺多10%

巴打 你真係冷靜少少先好D...

你地死去外國做侍應囉

你地應英文的話

我做個間pt冇份分貼士
所以你比唔比貼士都唔關我事

你連中文都未識不如收皮啦

收皮做侍應？

都唔係望一眼之後扮睇唔到呀
工作上嘅溝通都up得出 到我port鳩佢果陣佢又試下同老細咁講

其實唔洗做過都知要咁
基本家教黎
樓上又話比左加一 又話冇讀過書個啲
平時係咪冇老豆老母教

其實大部分人都係做住先/散工黎
長工其實好少

你d野食就比左
我理得佢熟左未,好唔好食都唔關我事

唔通咁同你講咩

網絡表現人性，本身就係一個仆街黎

以為有收加一就大撚曬 加一啲錢係入我袋都話，其實係公司食多你一筆

做住先？

完全無其他工可以揀咩？

唔同場既話唔扮睇唔到可以點?
同埋飲食其實唔驚比人投訴

彈性番工時間你有冇?
近屋企番工唔使搭車你又得唔得?

唔知佢地真心定假膠

有陣時好聲好氣叫人落車/拎野又似要殺佢老母咁，塊面閪能到，食撚屎啦飲食狗

咁我都好體諒侍應同廚房都忙
但見到上面話，見你唔燥就覺得你可以等，咁我就會諗，係咪燥d既人你地就會快d做我張單
如果事實係咁，真係唔怪得d人係咪都催單喎

咁就唔好怨人西你面啦
唔識搵第個同事過黎幫手？
俾錢唔係大哂
但都唔係食住上呀？

同一句說話適用於所有行業

無窮撚老豆老母教

其實除左真係屌晒老母大大聲講既閪客之外,普通催單都係睇廚房做得快定慢

其實接受到好處

點解完全一樣壞處都唔肯接受？

如果你要去到揾隔離場伙記serve你既地步既話,即係本身睇你個場個個伙記有野做緊,等多陣佢就會出番黎幫你

屌，d野食黎得慢係關廚房事，侍應比客屌無野食，去到廚房催個廚只會比個廚屌番轉頭，做中間人好撚慘

貪近屋企，可以完全控制時間同近同埋供埋伙食，人工都可以

唔嫌遠係有其他工，但就冇可能20分鐘内返到工囉

所以要做飲食

屈機男呢隻保安狗好嘈

食客閪面侍應加餸是常識吧？

唔知你係唔係飲食狗

但你有足夠智力的話

正面回應下啦

其實有冇諗過有時唔係人落漏單 而係部單機壞左 有時出唔到單 好撚心啦
成日話黑面 比你日日做十個鐘 睇你仲係咪笑笑口
出街食街 d人叫waiter落單態度差 呼呼喝喝
大家工作性質唔同姐 使唔使咁為難大家呀

呢位全職飲食巴打

介唔介意講下你學歷？

姐係你地老豆老母連狗都不如
狗都識吠兩聲
鐘意做狗冇人會阻你

我唔係屈機男
#40470
點解呢隻過街老鼠仲出現係連登

同佢講野真係好辛苦

冇人留既言你都回到咁撚勁既

屌你又用我ac亂覆

痴撚左線

香港地食野全部澳牛service

啱

實報鳩你食環

放心啦 識加 加左你都唔會知

咁係隻屈狗自己挑釁人地在先既

惡撚到你

兩邊都戇撚鳩 一邊覺得自己要有應得既尊重 一邊以為比左錢 serve自己就好撚高尚
工份份都咁西 唔鍾意咪quit 叫撚哂春咁
上面清返緊咩荀工拎緊幾錢個月？睇過
社會垃圾就社會垃圾啦 係要踩下人抬高下自己先威威

我試過，唔好意思，而家就算要等食物都會忍耐

岩呀

香港人不嬲閪
自己翻工受氣就要出翻落人地到

有d客係真係會小事化大
其實好聲好氣可以大家好好咁完左件事
你要知道慢出野食唔係樓面既錯
試過有客等個豬扒4個字問我係咪劏緊
我追到個餐再送上去笑笑口同佢講返
隻豬太大劏耐左唔好意思
大家都笑笑口無事幾好

其實無做過都唔會，係反而太好禮貌侍應唔慣

冇做過但從來都唔會比面色佢地睇
單都只係催過一次

咁你咪屌公司囉，加一我比左就比左，我要收到應有嘅服務，我理撚得啲錢飛撚左落街？

比果DD錢就以為唔洗尊重人

試過餐飯等左成個鐘，問親都話整緊
最後同我講話冇材料整
問都唔問直接轉左第二樣野

之後冇再去食

未做過都唔會啦 正常家庭啲父母應該由細已經識教 不過好多家庭都係啲師奶阿叔做人父母字都唔識多隻咁咪養左班新一代都係唔識禮貌既人囉

原來做飲食業=垃圾

事實上你地真係世界上既垃圾
無可否認

你催佢 咪用d「快」方法整熟佢 例如微波爐叮熟佢 再煮一煮 所以冇20分鐘都盡量唔會催佢 咁想快 咪食快餐囉

幾時有唔尊重你？而係你無比應有服務

你乜撚野

唔妥間餐廳就應該徹徹底底罷食，唔係做埋啲小動作啲店員，做左都唔會有改善

我成日都舉日本麥當勞做例子，早幾年連續幾次有人食食下食到硬膠，玻璃碎，日本舉國罷食，果季營運收入即刻大跌幾成，然後日本m 記即補鑊做qc,又出原創新menu,依家幾咁好食

作為一個有學識同有品行既人就算無做過飲食業都唔會亂咁比面色侍應睇

無人做垃圾工你撚有得出街食飯咩撚屌

你=waiter

BTW
你話無比應有服務既都可以商榷下
但樓上D人直程覺得佢地比左錢
waiter就應該要受氣
呢筆又點計

邊個講？我見到係話waiter又蛇又唔理客又扮睇唔到喎，如果咁樣你受氣就應份啦

呢D的話當然抵佢地死

咁你咪屌公司囉，野食我比左就比左，我要收到應有嘅尊重，我理撚得啲口水飛撚左落你碟野？

蛇王個d就真係抵鬧
但有時係個waiter睇緊唔同場
唔可以過去幫你
我都希望你明白依樣野

講真 飲食業又好乜柒都好
都係服務業
個客係要屌鳩你都冇辦法
調番轉你有病去睇醫生 都可以屌鳩個醫生
真係無可厚非
禮貌呢啲係個人修養黎
做好自己已經夠 果啲撚樣你同佢講幾耐佢地都唔會明

淨係要個廚唔洗你班垃圾SERVE我其實可以架
我自己拿野落單
廚房佬煮完叫號碼
埋單自己去收銀
你比個盤我我唔會整到周圍都係

講到自己咁撚重要
成間餐廳最撚無用就係你個role

日日都淨係食到快餐真係唔知邊個無撚用

我等左廿分鐘都唔敢追

廿分鐘追係合理
但追還追
唔好屌

香港地各行各業都係西口西面架啦

我不嬲好忍得

但is 呢樣野真is 忍唔到

你一早買撚左個餐 疊哂單 等左好撚耐

見住d人遲買過你 但出餐先 點忍 唔屌7你老母算是咁

我建議 飲食業 電子化入餐 list明 點餐購買時間

跟返時間造餐 唔好做左面果d先

唔撚識division of labor就死返去讀書啦
定係你垃圾無錢食開細鋪快餐呀？

睇完啲留言終於知香港點解有咁多閪客

研究個茶記落單app
炒咁啲西人啦

唔關讀書事 係個腦事

有冇做過都唔會比臉色佢地睇
好怕比人加料

怪唔知連登咁低質, 原來咁多低學識低文化侍應呀支呀左

其實睇正評數已經知

有時好聲好氣對你，一黎係將心比己，二黎唔想小小事貶低自己人格。反而結果係hea鳩你、遲理你，惡就理你先但加料。咁我對完你好聲好氣唔該前唔該後，你又閪鳩我?簡單講就係威脅你小心加料，點對你就由佢地決定，仲講乜鳩將心比己。

香港好多服務業又屌鳩d客閪，但點都係理d閪客先，同一樣疏忽，惡既仲有機會有多d回贈、著數。好多好聲好氣既久而久之都變啦，都唔止飲食業。

最痴線係香港人當呢種餐飲俾人閪既文化係香港精神、香港味道，真係服務好既反而會周身唔聚財要出文懷念俾人閪。屌你啦！咪咁痴線啦！我唔駛你委屈到好似日本服務業咁當個客皇帝咁，我都係想安安樂樂食餐飯，你正正常常咁拎個飯黎，我講句唔該之後食完坐1，2分鐘就走啦。

利申:有做過飲食業part time

紅字係精粹

講撚到自己幾撚忙

但仲有時間留意人地咩面色

又唔諗下自己咩嘴臉先

態度好=繼續吹水,扮睇唔到人
對佢地惡=加料

雖然我唔會出聲屌柒d 侍應, 多數慳返啖氣
但每次見到有其他食客教訓 呢D閪待應
我心入面都會比個 佢地

連登好多父母都無學識咪缺乏家庭教育

對佢地點都係加料架啦
純粹倒老細米之嘛

眼不見為乾淨咪算囉
細個暑期工做火車喔同方黃
錬壽司個個用漂白水拍手
做蟹子沙律啲菜葉唔洗 啲芯留比鐵板炒菜
燒雞翼擺係地腌
年糕紅豆沙就用對手揀到啲紅豆起沙
炸天婦羅梗係用上年嘅蝦啦

凍檸茶用沙糖煲糖水
沙糖點會無蟻同蟑螂
煲左糖水咪用個茶隔隔番啲離質囉

雜質
自膠

講多句 固然你啲閪客就加料你嘆
但個閪老細唔倒鳩佢米 點做廚房佬呀

唔關客定做飲食事
閪口閪面有時係香港人,或者係人類既天性
社會既問題

比左野食我=要收到應有尊重
你只係個遞盤嘅死垃圾咋，仲要係個會飛口水嘅死垃圾

所有服務業都係

原來remove你班垃圾 = 快餐

諗太撚多啦
我一個lunch都貴過你兩餐晚餐啦

應有既尊重係屋企人教出黎
如果你比唔到既話只可以問番你老豆老母
我都幫你唔到

唔係話要你心懷感激咁對住d waiter
只係叫你唔好以為比左錢就大晒
明唔明個分別

香港人除咗對律師醫生唔閪之外其他都好閪

我自己做緊飲食業都有兩年，閪客見得多，閪侍應都見得好多

作為閪客既你，你固然可以瘋狂屌尻侍應閪佢面玩尻佢，我見過有個客玩到人食warning letter 之後自己係到偷笑添，不過你地記住食物係我地拎俾你，你地對我地既行為我地都係會同廚房講，你鐘意咪玩尻我地囉，我地頂多俾你屌幾句，不過你地食左乜落肚就唔知啦

作為閪侍應既你，就唔該自己問下自己，如果你係個客，你得到咁既service 你有咩感受，唔好覺得自己人工低就理應閪尻人面，我地依行你對人好人對你好架咋

好撚廢，淨係識屌係社經階層比自己低嘅人
拎埋啲ON9自豪感
夠薑就做緊手術果時屌個醫生黃綠啦

純粹好奇，無waiter既餐廳唔係快餐唔通fine dine

次次都好好禮貌

好多時都同佢地傾到兩句

有好多其實係幾搞笑
你隨和 有哂禮貌佢地都會識比笑容你，

有時見到佢地真係好忙 做唔停 拎啲野又好重 又唔可以慢 有啲鋪直情通道都好窄
我直情會話 辛苦你麻煩你 叫佢加油
因為見到根本完全唔夠人手 客就係咁出出入入 塞爆個場

抵讚
好多鋪頭唔夠人
真係做到死死下出晒汗

有時我都會落單個陣同d客吹兩句
大家又可以笑下輕鬆下

咁有waiter既都可以係cheap野
兩者無關係既
唔會有垃圾就自動升格架

樓上巴打講得o岩
其實廚房佬點都係會加料 出得去食預左唔乾淨
最多你一搞到我食物中毒我即刻搞大件事佢

話驚比人加料唔敢出聲個d唔洗再扮大愛喇咩將心比心姐
荒謬到好似同人講比人強姦完唔好告人 廢事個強姦犯搵你姦多獲咁

九唔撚搭八，問你無waiter唔係快餐唔通fine dine，你就走去講有waiter乜乜乜

咩叫你對人好人對你好? 你有冇見過啲閪侍應未落單已經閪面?
落野又成日落漏落錯單, 點人頭落碟頭飯又數錯, 有人未叫就望都唔望, 聲都唔聲走咗去。
到真係漏錯單, 等咗半粒鐘叫佢跟跟就一手拎走張單唔出聲, 唔好意思都冇聲。

我覺得你屌鳩啲閪客真係冇撚所謂, 但唔該唔好吹棒侍應做埋啲閪野係應份

家陣無比錢?

大晒?

唔係大晒
不過叫做可以點下你地做野咁囉

如果個個下屬都好似你咁諗就好

問題本身九唔搭八唔好expect d 答案有幾高層次啦
waiter仔
早D訓啦, 聽朝仲要執盤

只要唔同意見就當人做飲食
連登究竟幾多無邏輯既人

等左好耐都未到，問一問check都未check就話整緊，唔講以為你識影分身呀dllm

可能我岩岩係廚房行出黎見到佢整緊呢
如果佢整好左係會即刻有人拎出黎架嘛
我個間係咁啦 除左唔夠人既時候傳菜可能會慢啲之外
其實啲野食全部都係熱喇喇

你班捧餐夠做過食客啦咪一樣西面唔應漏單
喂你仲要收人工架喎

可能可能，可你老母
試撚過一個午餐等一個鐘，追捉四次冇跟過仲鬧返我
屌你老母打份西工冇做本分仲日撚日投訴就係你班捧餐賣衫

可以做咩?

你都on9 你以為個個餐整既時間都一樣?一定要落單先果個既餐黎先?

係度話比左錢就可以洗侍應，任勞任怨既，以後返工比老細屌到屎忽開火都咪還拖啦，人地有比錢你架

係連登仔眼中 所有職業都係狗
Sales 飲食 讀得書小=抵俾人閪
連登仔永遠至高無尚 立足世界之巔

自助餐點睇
唔撚洗你送餐啦掛

exac7ly
其實未返過都知不過感受過而家先會咁樣做
有時方便下人自己又有手尾執番
我條女成日問我做咩咁樣做 佢地有義務執

話咩收左人工就要受氣,唔撚鐘意做飲食就唔好做果d全部都食撚屎
唔好咁自我啦
係咪冇人同你講過要有禮貌?
有禮貌係你自己
侍應冇禮貌係佢既事 你改變唔到佢
但你改變到自己
唔好以為呢個世界要圍住你轉
其實每個人都做好自己呢個世界已經好美好
唔好諗住人地一定要點點點 諗下自己有d咩可以做得更好仲好啦

家教問題

你自助餐自己收碟咁抵得諗

未試過畀面色侍應睇
侍應畀面色人睇就成撚日見

你咪加餸
我影低相搵食環署睇下邊個麻煩啲

其實加餸你邊睇到

最忙既時候叫你過去落單

原來成家人乜都未諗，先開始問「你地想食咩」
「um...睇下先」

真係再高eq都爆炸

最慘後老細一陣問點解咁要寫咁耐

人地要執碟架屌你

咁改名做執碟仔啦你地
叫咩侍應姐

自從做過飲食業就唔會再出街食野, 除非餓到死, 因為每件餐具, 每件食物都係唔乾淨

咁大個人唔洗做過飲食都知要對人有禮貌啦

我係例子
返日本餐廳
有次星期六成場得2個同事，又遇著覺得私人醒貼士好威既客，佢勁到可以激嬲哂全場同事 當時好想將佢比我既貼士唱哂做毫子掟彩虹咁掟佢
學一個舊同事話齋，千錯萬錯都係樓面錯
所以依家對侍應包容好多唔會點催單，甚至有時會職業病上身
利申part time讀緊大學，返細餐廳做左半年有時返下炒散

可能我做嗰間啲侍應都正正常常唔會閪客，普遍啲客都算有禮貌

有時見到啲閪客，啲熟客都幫埋口話佢冇禮貌

同埋你地班連登仔，人閪你咪走囉，又話lunch time得一個鐘又要快又話人閪，都係犯賤

人閪你咪走囉
你以為自己係老闆呀?
走既係你呀

應該係做過服務行業都唔會

喂大佬你都識講, 我唔係老闆, 你走更加唔關我地事, 侍應呢啲工唔做呢間做另一間
但係事實如果一間店店員閪, 又何苦去食..

而且佢地閪又大把生意嘅話, 更加奈佢地唔何啵

同埋利申返, 我從來都唔閪客

mean撚到

讀唔讀書係有啲關係 不過好少囉
我讀u嗰陣返part time侍應
啲低學歷少少嘅仲好脾氣過我 叫我唔好咁計較
根本人嘅問題 我認我受唔到氣係垃圾

exactly
所以個客唔會走
而係屌你
明未?

咁你地純粹想搵人發洩 完

偉大嘅連登仔真係好犯賤

低學歷又好脾氣果D多數認左命

記得唔好做回頭客

你有冇站係我立場諗下啊？
我食飯時間得1個鐘，行去用左我10分鐘
等位5分鐘，得翻45分鐘，
由落單到上菜你要左我半個鐘以上。
我催密啲有乜問題？我唔駛預時間行翻去？

大佬，你有壓力，我都有壓力。
你30分內上菜我都唔會出聲。

正常20内上唔到應該都係漏單

我個間得兩個樓面
我仲要做埋水吧
有時唔係唔想應
而係好撚多野做
又沖野飲又落單執枱出餐同埋單
你有眼睇咁忙都仲催？
好難唔西面
咁多野做個陣仲叫你
拎牙籤熄冷氣熄細音樂

算啦 可能平時洗碗都係佢地呢
奴工係辛苦啲㗎啦

連登咁多人做飲食

不過話時話
好多時你好聲好氣無人理
係要到發火先彩你
個個都欺善怕惡

好人好者點解做侍應

我搵侍應做完野, 會躹個躬多謝佢

你都戇鳩
依家係你服務差
唔屌你 反而要我走?
你班垃圾唔好以為自己係老闆啦好嗎

我幾時都話, 無晒侍應係最好
我落手落腳自己放返好真心無問題
至少唔洗比你班最基層西口西面咁

讀書同做人係兩回事黎ge，未必讀唔到書就人品差。反之，好多天之驕子似住自己識多兩個字咪又係狗眼看人低。
完。
利申，曾經做過飲食pt。

m記有位

m記有位咪你班垃圾去做囉

都係個句
你班垃圾
係打份工
份糧呢, 就包左對客既customer service
上面一大堆人屌你地見到人舉手唔理呀, 西口西面呀, 一大堆不知所謂既行為唔該你地改下
唔係我就見一個port一個
睇你老闆有幾保你班垃圾

你去開果D應該幾低級，冇辦法。

西口西面某程度上係香港人通病
舉手唔理有機會係睇緊唔同場,唔理你係正常
你所講既一大堆不知所謂既行為又係d咩?
都係個句,飲食業係最唔驚冇得撈,特別係d後生既學生哥
唔好以為你食緊個間酒店buffet既員工日日係度做收碟
佢分分鐘第二日就係樓下另一間連鎖茶記幫你落單
炒散個d日日即pay根本唔驚冇得撈

比果少少錢以為自己好勁咁 其實無一個待應介意serve少一個客

呢個真

其實侍應完全催唔到廚房 會畀廚房佬屌返轉頭
嗰條友係要屌侍應 但明知解決唔到問題 唔犯賤係咩 明明唔食就得

隔離鋪有位

你做邊行？

屌你老母啦 狗眼看人低

你漏單，服務唔好，唔催得你仲要講唔該？
你做緊服務性行業呀！
我尊重侍應，但唔尊重你呢種性格

服務有問題、有出錯，係你公司管理出問題，而唔應該將責任推俾個客

唔好合理化你D垃圾既垃圾行為
你估你執下碟真係值皮幾野?
包左customer service架
西口西面係通病? 醫返好先做樓面啦屌你老母

睇緊唔同場你唔撚識講架? "唔好意思我睇緊唔同場, 我搵第位同事serve你"

你老母生少左條聲帶比你呀?

垃撚圾

沙士個陣好正 又快又唔漏單又客氣
唔係想做大爺 只係覺得同家下好大反差
97好景個陣都無家下咁撚閪

漏單錯單屌鳩你有乜問題
係你能力廢，唔記得左落，漏左單
唔屌你屌邊個
自己廢仲要瀨，唔承認自己有問題，唔怪得你要做侍應

因為要避免俾人加餸，所以侍應就啱撚曬 咩邏輯 唔怪得要做呢啲垃圾工

侍應都算
廚房佬串過碼頭咕哩

公司管理出問題呢點關個侍應咩事
其實你地應該屌個老闆，等佢地處理。
你話唔應該推責任，但係侍應可以點解決先？單就好難催到廚房架喇，只係唔好閪你面就得？

事實上侍應又解決唔到問題，你地又要屌個侍應，真係唔閪都變閪。要侍應唔閪，唔係單方面就解決到。我都好尊重有禮貌嘅客。

同埋我做侍應嗰陣已經好有禮貌，催得就催，廚房佬屌完又畀客屌，而且會定期主動睇下啲客啲嘢食係咪好遲都未黎。不過人腦同時處理到嘅嘢真係好有限。但係如果有啲人一黎就屌個侍應就冇面畀。

請夠人 又嫌人工低 人工高又嫌做死
最後又嫌人工低又做到死
他他條條老細洗西請你

其實讀書同做侍應真係兩回事，你讀書叻又點，唔可以返飲食？份份工都要受人氣咖拉 做醫生唔洗受氣？就算唔係客 上司今日心情唔好 你都要受氣咖。如果個個人都有禮貌 做咩行業你都可以做得好開心。

我個人認為返飲食一黎近自己屋企二黎我公司包一日三餐 基本上你一日都唔洗洗錢，依加出街求其食個飯都幾百拉 可以慳多啲錢唔好咩。就算屋企有錢有自己生意我做侍應除左遇到仆街 我都好有禮貌對客，其實都係將心比己姐，客有禮貌做侍應都會多啲留意返有禮貌嘅客，差個啲連行都唔想行埋去。

另外好多餐廳啲客一落單廚房都係即叫即整，保持食物質素。你落完單唔夠十分鐘就催 催完一個侍應唔夠一分鐘又催一個另一個侍應 其實係繁忙時段就係因為有呢啲客 就會冧檔 然後令到其他食客都燥底 見隔離枱投訴你又跟住投訴好似好威咁想r着數 其實咁嘅行為真係好cheap 。

你都戇鳩鳩
你做得最前線真係預左take晒所有complain再同你公司反映
下下我係客自己搵你老闆
仲要你班垃圾黎做乜?

反映就反映左，問題就仲係到，你就照鬧，侍應就照閪
你都係想咁啫

幾多學生哥出黎做得三四十蚊人工
你以為自己比幾十蚊食個飯,d人就要好多謝你?
你想人地隔住半個場大聲叫到成間鋪都聽到?你當間間都係茶樓?
唔熟行情就唔好尻鬧

講漏左服務業通病
人工低唔屌得
周街4-5x蚊一個鐘唔做
係要做啲三四十蚊同啲弱能嘅爭工做

求撚其係facebook個餐飲業page 都大把請人
唔鐘意比人屌 自己頂間黎做老闆都有架
有事屌番人囉

無法應同更多，d客好似覺得成間餐廳得佢一個食野咁，即叫即整都仲要跟單次序整架，有人仲早過你落單架，等下好似會死咁，炸野焗野炒野唔洗時間？定係想一早整定好哂我攞去微波爐叮返熱？去餐廳食野既人就係想食即場整既，咁唔該比小小耐性等下，你話等左個幾粒鐘我都覺得過份，但唔好等左十幾廿分鐘就係到催，生既即刻有，咁你係咪要？

我做果間餐廳 冇加一 人工低
我都會對客好好 將心比己
個客唔黑人憎 比d笑容都唔係好難姐
我都唔想出去食飯 正正常常食餐飯都比侍應黑面

單都唔撚追得?
試過20分鐘追佢,30分鐘追佢,40分鐘再追,每次都答我就得就得,點知成枱其他5條友食晒都未黎,再追佢屌返我轉頭話我根本無落過

唔追得單 人工低 唔屌得就轉工
想串串貢就做廚房佬
鍾意就屌下樓面 加下料射啲精當白汁 倒下老細米
乜仇都報哂呀

唔想打工頂間番黎自己做老闆
試下出高啲人工請人 請多啲人番黎做
睇下飲食業班人會唔會好老脾啲囉

拿，搵埋網站比你喇

仲有咩唔滿意呀侍應

追下單都話唔得真係好ON9,

去開間茶記, 平時叫開個樣野, 五分鐘左右就會到,

十分鐘都未黎, 我都知唔妥, 想問問佢係咪有咩問題, 又係俾人膚顯,

最終等到二十分鐘見我坐左咁耐至理下我, 又係漏單,

跟住五分鐘左右俾番我,

如果佢肯一早理我, 我咪唔洗等多咁耐時間囉, 我係黎消費, 唔係黎受氣,

我啲時間都寶貴架, 做侍應好似大哂咁

知唔知咩叫時間成本?你估個個屋企隔離都係貴價餐廳?
你入得去間鋪食個三四十蚊既飯就唔好預有五星級服務
普通落單斟茶傳菜已經做足晒
咁多要求既話自己下次唔好食依間
你揀食邊間時,鋪頭都揀緊客
唔同類型既鋪頭對應番唔同類型既客
你想慢慢食又環境舒適就去食buffet
你趕時間想求其塞飽個肚就去m記
唔係間間鋪都咁多人手服侍你一個
人地一條友對幾十個客,邊得閑理你咁多?

當然漏單係抵鬧,你催左佢,佢都唔幫你check下有冇落單既話真係幫唔落

試過等左45MIN, (一早知呢間野等得耐)...要等25至30MIN
之後追佢同我講漏單
個下真係火都黎撚埋,
即拍檯走人

兩睇啦
有啲一開波就閪口閪面講野句句有骨既我就唔會同佢客氣

加感情

好多時有幫你落單,只係廚房做得慢
你就屌做樓面個個真係好無辜

我冇話漏單唔幫你check係岩
但唔好下下都覺得係人地漏單
廚房做野既速度先係決定你d野黎得快定慢

明架啦 路程遠無前途無野學
所以要屈就三四十蚊個鐘
慳番啲時間車錢丫嘛

跟住因為自己人工低唔屌得囉 然後loop紅字囉

簡單問一句
人工高,學歷高就可以屌人?

做過直頭唔想出街食 污糟到
幾高檔都係咁話

係香港，人工高=一切

亂咁比面色的話，唔怕係小菜入面加料？
我覺得同尊重係兩點事

我做過果間高檔開放式廚房+後欄有洗碗碟機，都叫可以

講真，就算食客對侍應好，老闆都係當侍應係狗都用，一樣咁辛苦

咁人工低學歷低係咪衰左就唔屌得先？
你做得份工 衰左就預左比人屌架啦
你無衰得撚閒屌你

跑馬日就成日衰架啦
咁啲食客係咪逢跑馬就唔好出街食呀⋯⋯
鋪頭好生意又衰撚梗架啦
咁係咪見人多又唔好入去食 加重你地工作量呀⋯⋯

不過你地自會閪面趕客架啦

加料同面色兩回事
同狗老闆嘈完 個個客都加料
尋日旺角標記衰食物中毒
咁唔通係老細特登食到人肚屙咩⋯⋯

都係個句
漏單屌冇問題
但廚房做得慢你唔好屌尻個樓面
好多人唔知個樓面幫唔到你整快d
我都只係想話番比你知姐

你唔催個廚房我幾時有得食呀
你忙到甩碌個陣
我唔催你唔通會自動幫我跟有無漏呀？
忙完一輪去食支煙屙篤尿先啦
無人催主動去跟番啲單？ 笑話黎架咁好笑嘅

首先你要明白好多鋪頭既廚房都會唔理樓面催單
但比客屌既永遠都係樓面而唔係廚房,所以先會有依個post出現
紅字又係一碌尻打沉一船人

其實有一個問題, 當啲野好耐唔黎, 唔吹單, 點知係唔係漏單呢,

但吹單, 如果唔係漏單, 侍應又嬲, 廚房又嬲,

但唔吹, 如果真係漏單, 一直冇人知, 食客又白白浪費時間

咁食客應該點做好

總之就唔好催 等唔到下次就唔好幫襯 一係自己去入屌個廚房 總之唔好攪你地啲樓面
我係你老細就多得你唔少

睇下個Facebook page 啲頂手幾錢 月租幾錢
樓面追唔到廚房 老細小個客 樓面加人工

我當樓主真係對客好好唔西面，但點解個post 有咁多人屌？因為真係好多野抵屌

正如的士佬都有好人，但你揸的士真係預左畀人屌，原因都係一樣，行業太多枯枝

樓主唔好問點解其他巴打講極都唔明，而係事實上你去食野畀錢，食物難食又要受氣的情況太多了